不要排除有人自編自導自演～～盡地一鋪博返身

以事論事～～～
自編自導自演事件好處：
可以與721元朗事件割蓆，
可以分散大家對721上環黑警開槍事件注意力，
可以將事情推向反對派及和平示威者，
可以博同情，想一鋪返身～～
當一隻妖人眾叛親離變成過街老鼠既時候，為求自保返身，無野係做唔出～
其實打文之前仲諗到其他好處，但又忘記左～呢排太多野要思考，請見諒～
請大家一齊探討下其他對某人好處～

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下